有朋友還押而又需要口罩嘅同我入嚟

【義贈口罩予還柙或在囚義士】

如果大家有朋友為反逃犯修例的還柙或在囚義士，我們會預留每位囚友最多20個口罩，或按需要量。
請聯絡 #國民支援 （尋求支援：9030 2853（鄭錦滿））登記及領取，或直接委托我們送遞。

在此，再次感謝支持者的心意及信任，好人一生平安。

備註：我們會核對基本資料，每個在囚編號限取一次，敬希體諒。

「國民支援配對計劃」背景：

—————

「#國民支援」目的是建立一個人道支援網絡，包括：
一、尋求支援（法律、生活、醫療等）：9030-2853（鄭錦滿）；
二、提供支援（工作、實習、捐款等）：5596-8181（Kina）。

#Telegram：@blesshongkongmatchingscheme
#國泰民安人道支援 Telegram channel：

#國民支援

幫推

連登左膠：鄭錦滿係熱狗，睬佢都傻！

默默做事

出力推

手足唔係condom

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

push

推